我哋呢到係加拿大細城市

有間幾萬人嘅大學有唔少大陸留學生香港人就較少，大家手足有唔好idea或者行動可以參考點幫佢賀下十一，又想吸引本地人關注多謝各位

最後？

本來都冇諗住搞費事特登十一走去挑釁啲少分紅 但係見到黑警開槍搞到個個都好興， 最後有幾個係大學門口舉咗一陣牌同咗十幾個本地人講中五學生畀黑警攞槍射， 講咗前前後後半個鐘多啲， 之後畀實q無理趕走咗 可能係廢事麻煩 因為上次有小分紅出嚟搞事 不過其實有六七成嘅本地人都知香港發生左警察開槍

咁撚串

最後雖然有小粉紅知道我哋出咗嚟, 佢哋都冇特別班馬出嚟搞我哋, 可能係唔夠時間班